我座大廈住咗啲痴線佬

好想食布甸

唔怪得平台成日有布甸

利申：執過幾次 好好味

尿味布甸都啱

上次我係平台執咗舊布甸有尿味 原來....

想響下面用口接